{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 달돋이 한옥스테이"
    },
    "text": "村が現れた静かな北二面に位置するタルトゥギ村です。 ここは宿を利用する方のための案内事項があります。 人数が基準を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて1名当たり10,000ウォンをお支払いいただきます。 また、午後10時以前に入室すると良いです。 ペットは可能であり、犬当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 個人用品の保管に対する責任は各自にあり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 これに関連して指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は許可されず、施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管していただき、コロナにより個人衛生用品は提供されませんが、タオルと石鹸は提供されます。 利用規則を遵守して快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "タルトゥギ村はどこに位置していますか？",
            "answer": "タルトゥギ村は静かな北二面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊人数が基準を超える場合、追加料金は1名当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊は可能です。ただし、犬1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "入室する必要は午後10時までにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での飲食や調理は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はどこですか？",
            "answer": "靴の保管は下駄箱にお願いします。"
        },
        {
            "question": "コロナによる個人衛生用品の提供はありますか？",
            "answer": "コロナにより個人衛生用品の提供はありませんが、タオルと石鹸は提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人用品の保管に対する責任は各自にあります。"
        },
        {
            "question": "利用規則を遵守することで何が期待できますか？",
            "answer": "利用規則を遵守することで快適な宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 407
    }
}